聽日大家唔好再重蹈覆轍

831個日啲狗已經打死左我地3個手足，我希望前線真係做到hit and run，唔好留戀對峙啦，陣地戰無贏面嫁，玩魔法就唔好圍爐 要趁機會退啦。831太子站大家都知點解會搞成咁，離場個陣見到啲搞事撚一係就私了，一係就唔撚理佢，唔好比佢地引到大家企定定係到屌佢呀，

HIT AND RUN
HIT AND RUN
HIT AND RUN

915, 維園見

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

push

915 維園 東角

主動出擊，hit and run!

接放工

hit and run

諗下林鄭中秋點樣係耀東hit and run , 我地要做得好過佢

火魔法+hit and run =
無得輸

好多時前線留戀對峙係因為後排有好多和理非未走
其實係要叫和理非拿拿聲撤唔好食花生

花生友要睇就退去安全地方再睇live